豪乳網紅「超兇對決」疑露暈走光！

因為一張搭乘捷運的豪乳側拍，讓網紅「泥泥學姐」從素人一夕間成為高度關注對象，近期她更為了個人首本寫真書《泥是唯一：泥泥JANiE寫真書》勤跑宣傳，近日泥泥學姐和知名網紅Joeman合作拍片，不料在預告照片中，竟疑似露暈走光，讓泥泥學姐也親自現身回應！

然而在預告照中，卻有網友赫然發現，「泥泥學姐」的豪乳前疑似露點，乳暈似乎不小心走光，因此紛紛留言提醒，隨後泥泥學姐也親自回覆「我們都保護的很好啦！是陰影而已～抱歉讓大家失望惹。」

毫乳

我入到嚟

你都訓咗幾耐吓

通常呢類無圖post,不用回覆由牠沈

把聲勁溫柔！

人造人

台灣